［唔知真假]消失的檔案fb:疑似警方內部對話流出，要求封查連登，引入顏色液體戰術，執行行動唔使出委任證

查封cloudflare先囉

咁都負皮
知彼知己啊

無一個連登仲有千千萬萬個

推

有冇人知啲英文代表乜？

白衫行先，係咪吖

Jpoa 散仔福利會
Cp 署長
DCP 副署長

要有人唔怕死整多個
再聚到人
都要一定時間

有冇咁易流出

想問點撚封lihkg???

打得Ｊ多對眼唔知係咪有事，唔知點解見到最尾段文會係咁
有同事表明今次亂象最終會有四個可能性：
有暴徒死
有暴徒死
有暴徒死
有暴徒死

你地睇到Ｄ咩？可唔可以話我知？

如果你仲喺攪住林鄭一世
咁樣我地就咬足一世

首先咩叫cstcb?

可能要凖備轉場
同埋依家好灰心
不如叫上面出老解大家焦土算了

Fact check

咪撚9up 唔用水炮 唔用子彈

大家上gear

混入大量五毛

不可盡信，黑警都識玩輿論戰

睇得自己太高了，你話查封就查封呀？好大個官威。

顏色液體

輿論戰
無需理會, 未有證據基本上都係FAKE NEWS

你咪試下封
唔好後悔

真定假都好
總之啲狗就係無腦以為自己啱晒
不滿就係不清啊夠裝
想開槍打死晒所有人
你帶住細路老人家行過都係你錯，格殺勿論

咪再講警察都有好人
佢哋都好不滿乜柒
唔撚會同情架收皮啦

好多錯別字，真係似毅進制

毅進仔學人講智慧

可以凡係樂觀既都無視
Tg破唔到都唔太信

凡係提出既新危機都認真考慮應對
Eg封登，用顏色戰術

有咩法理依據？

警務人員集體resign

狗狗鳩吹，要封只可以迫本地ISP封，但唔見到有法律可以block一個網頁

見到大家仲好團結仲愈黎愈進步 反而覺得有希望喎

警務人員集體請辭？成班毅進返去做看更？

成日放風好假，用乜理由封連登？不過都要提醒大家，唔好直接話攪邊個，因為你唔知班契弟用乜法例攪你，要用啲代名詞，例如：狗、公安、特衰、港共、柒婆等等

吹風不了

睇定D先 無fact check乜柒都無

網絡安全及科技罪案調查科

咪又係話市民係暴徒
無證原來唔違反警例

根本香港冇封網法律
最多只可以移除內容

咁揀多流出咩 平時明星流出都冇連登份啦on鳩

我冇野講

反而吹風講明唔出布袋彈水炮車
咁21就反而好大機會出。。。。

你懂了

TG都解唔到

咁撚多流出 係咪失禁呀屌你

查封連登?咁咪轉場囉

引入癲覆國家政權罪(好似係)

嚇鬼呀？
散仔們識做就集體射波啦，有功都係大Sir領。

現時民情唔用水炮車都正常
布袋彈一定唔用就唔信

推完先睇

JPOA: Junior 唔知咩柒, 好中意出信叫人道歉果個
DCP: DEPUTY, 副處?
CP: 處長?

唔知啱唔啱, 自己估

屌你老味！呢幾日係咁出呢d文大家心裡有數啦！你班狗我想講冇用架！

笑死，集體請辭？
個個薪高糧準福利好有高官盲撐會集體請辭？
集體請病假？
你試下當日請病假，睇下個白衫寫唔寫花你個file？
照分析睇繼續係咁做磨芯落去只會得一個結果
首先一定係你班狗打撚死示威者
再激起民憤去打死警察
好難睇我出班防暴灰心
出拳拉人cool頸圍毆樣樣都落足力
我真係未見過人灰心係咁撚樣

cp 狗長
ncp副狗長

職級黎

未必
佢地因爲612既事
對布袋彈既威力嚇親，其實冇乜信心，最主要佢地都清楚前線依加好失控，如果佢用，可能班狗就會癲左見人就射

反而顏色戰更要警惕

咩有死傷香港就輸 笑死人 一早已經有義士跳咗落嚟啦 講緊仲唔係1個啊

笑死人咩

講咁多有閪用咩, 咪又係當人係Condom
盧偉聰上去守前線, 用行動証明

白衫行先

4個OUTCOME都係差佬輸係咩玩法?

封連燈

寫兩隻字作下文都可以流出

咁office文員咪日日流出？

乜警隊提升志氣方法係亂鳩咁拉人呀

連登最重要嘅唔係呢個基地
而係呢一班連登仔

求期打段野就話流出

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

過兩日分分鐘有中南海對話流出

有邊一次警狗唔係呃人?
信你嗰個都ON 9

POE - public order event
即係平時遊行嗰d

Platoon - 小隊
由督察/高級督察lead住幾十隻藍衫狗

收皮啦，又係度放流料

集體唔撈已經冇人信啦 柴都冇條既都兩皮野一個月，佢地班冇學歷人士，唔撈之後去9000蚊洗碗咩

CSTCP？

幾時解散警隊重新起過？
根本成個組織嘅人都cls

查BK 啦

我想知可以點封連登
利申 IT 拎F

更正CSTCB?

是但搵個人打篇文就得 疑似 班警畜有冇咁驚 係咁放風

連登只係一個媒介, 之後都會有千萬個

含撚啦，封連登
你憑咩啊，收皮啦
我好驚啊，冇得上連登

執行職務無須委任證？
係咪全港公務員都唔洗先
點解你班黑警有特權？

佔中夠話出坦克啦

推爆你

mon post狗你老婆比我中出 d精就真係流出啦

JPOA - 員佐級協會
DCP - 警務處副處長
CP - 警務處處長
DOJ - 律政司
PPRB - 警察公共關係科
CSTCB - 網絡安全及科技罪案調查科

應該係IT狗

如果有人死傷，香港會輸。 係咩意思，出老解?

諗住封網嘅都係白痴㗎啦

兒登邊有能力，明明係babycondom同discuss搞

食屎啦畜牲

CP已經俾中聯辦洗哂腦
顏色革命都講得出

CSTCB係網絡安全及科技罪案調查科

其實有溝通 有幾奇？
你可以用耳機 人地唔可以用telegram

諗得出封連登真係好鬼out
話就話依家係5G 世代
但其實好多人都仲喺古代

收皮啦香港最大林鄭唔會出賣既暴徒組織
終有一日會清算哂你地成班死不悔改既警犬啊
係既話最好有咁核突做得咁核突
對於你地應該唔難 反正都係你地本性
你地越暴力 我地越多子彈啊 無腦毅進仔

【極有用】金鐘逃生路線

笑大人個口

毅進仔

想呃連登仔

集體唔撈? 班YJ仔出到去搵到OVER 20K?

第五個可能性
警務人員集體死

全身包保鮮紙

呢篇野話不用水炮 布袋彈etc ＝一定會用
未破解TG ＝ 有方法破解
進行拘捕好成功 ＝ 好唔成功全部唔夠料落charge
唔想人死＝想人死

流出得嘅一定係專登流出

咩係「連燈網？」
同埋點封查？用膠紙貼著個moon唔俾人睇？

邊度有條錄音link?

強烈支持查封連燈網

燈佢老母

兒登之前都有人提過漆彈

之前拉TG Group Admin, 又print晒連登對話捉人既就係CSTCB呢班人
有部份係有比較進階既網絡知識，年年都會派人去讀hacker、forensic之類既course，一般網上起底、追查人果D全部係去晒呢個部門

入面既野幾合呼犬方會考慮同會講既對應

五毛全面進場 大家小心

都唔知真定假
睇定d好

請勿跟車太貼

引證左樣野
警渣旨在盡量圍捕拉哂人先
咁樣會比佢地提高士氣
我地就絕對唔可以比任何義士被拉為首要任務
每拉一個人等如有戰俘任佢地玩黎回血黑警士氣

其實上次77旺角黑警已經係咁
佢地係想圍捕，你地反抗就打
根本喪心病狂
佢地似乎假設所有響現場既人係犯
痴撚線
佢地仲未明點解自己樣衰

假，呃d前線以為好關心佢地同香港

而且前線實信

李太講法越來越似真

無連登仲有香討同babykingdom

有本事封哂佢

得啦得啦 我家陣好撚驚啦

跟本沙田嘅打鬥就多餘，完全係你差佬撩交打

雖然無source，但以行文和對警方架構的熟悉程度已言，相信有一定參考價值，如內容屬實，致少睇得出:

1. 警犬內部士氣極低落，而且已經出現不滿情緒
2. 一直有留意連登，但只係無能力/無法理基礎熄燈
3. 日後會更易出現遠距離的戰術，如橡膠子彈等
4. 警犬高層都開始不滿被政府放上枱

成日乜撚士氣士氣
爛仔打交軍人打仗先要士氣架啫
正正常常反工維持社會秩序要嚟把撚呀?
死黑警, 冇士氣咪咪撚打人囉
冇士氣咪resign囉, 嘈嘈嘈
你老細坐冷氣房理閪得你有冇士氣
on7

呢個真

封連登仲有baby Kingdom同埋好多平台
佢地仲唔明

古惑仔思維

好想講
對上幾次明顯想圍捕都冇出大事
已經好僥倖

咩PPRB都救你唔到啦

又想嚇到人唔出嚟

得三個可能性 因為是但一邊死另一邊都一樣要死

流出得 信半成好啦

CSTCB，網絡安全及科技罪案調查科

要用智慧

疑似
冇Fact check, 唔好再推

提升士氣嗎
所以先用kettling
結果比示威者突圍去新城市廣場
計劃趕不上變化
呢隊警隊，其實個腦好老化

佢話用智慧窩
乜班狗原來有智慧架？

有拍片我會信

錄音都冇就死開d

我夠話721警察會加入集會要求林鄭文人政府下台軍管

假
內部消息

好似兩個column就一個Platoon, 大約12條友

信一成都死

毅進仔識撚咩
如果有任何一個係俾狗咬死
政府一定扮好人搵你地班condom仔祭旗
你估唔引入委員會查真係攬你地？
保42樓落order果啲咋
係 你地有裝 示威者未必夠打
有無諗過最後有人真係癲到用私了方式解決
你揪得姐.....你老婆...

唔知真假消息流出明天世界未日

Push

查封連登, 好撚好笑呀佢老未
連Cloud system都唔知喺乜撚野就講查封. Cloudflare CDN放哂全球封乜撚嘢.
黑警D IT同香港IT一9樣. 都唔知脫節佐幾多個10年

查封連登有鬼用呀
香討 bk 先係主腦

有冇多d證明係真呀

都係, 半日到啦

同講世界未日論一尻樣

同 cp 開完會，啲內用有無咁快出？而且牽涉到咁高層對話決策，我諗去開會個啲人都無咁易放出嚟，始終開會得個幾個，好易知邊個係鬼

顏色液體戰術
彩彈藝術風格 進階版

wikipedia 有齊晒，一個 platoon 41 人，4 個 platoon 加埋就係一個大隊

想問執行職務唔洗出示委任證
咁假如有10個8個人有心淘寶啲衫啲gear扮差佬扮速龍，然後周圍打人咁點
咁如果示威者個個都著到黑警咁，咁咪好混亂囉？

遲下啲放風會詳細到幾點鐘會有咩行動

可以點破？

喂喂有無fact check架
疑似嘅話不如由佢沉啦?

呢兩日係咁同犬傳呢樣嗰樣

懷疑犯罪查封所有器材，煽動/協助暴動,etc

d 人回家點算

唔係負你
係負件事本身

之前隔離登跪低，好似係因為佢地有香港公司，比差佬要求交Server出黎
如果連登係個人host o係外國公司cloud server，照計冇得用搞隔離登既相同方法 (同連登用咩cloud service冇關係)

Techniclly其實要封連登，佢要求香港所有ISP唔比連去連登domain就得了... 不過「正常」佢有冇權要ISP咁做就
其實CSTCB有權問ISP拎料，Technically佢可以知道邊個本港IP上過連登，但調查資料量好巨大... 所以唔realistic

吹到要破解TG
警察你地加油

佢放顏色染料, 我地都照放
到時個個人都7彩顏色, 冇特定顏色佢追到
面粉, 七彩粉
不過小心塵爆

偽進仔連cloud都未識串啦

好可能係流料擾亂視線

顏色液體戰術 係咩黎?

黑警既一句說話都信唔過

應該係類似防盗個啲洗唔甩既液體

封查你老母

封埋fb ar on9

fb 睇新聞話員佐級主席話要求擺越少警察做越好，減少衝突，都唔知邊句真邊句假

班狗真係無撚腦

我估計會好似銀行d錢箱咁
有d洗唔甩嘅顏色粉
身上有色嘅就當你有份沖，直接拉

仍然用暴徒字眼
冇視警例，唔帶委任證

連仔醒目的話長著TOR, 夾埋VPN開工做嘢.
問ISP拎料都冇用.因為全部anonymous哂.
TOR 同VPN 2大神器, 連CIA, FBI都要投降. CSTCB算係乜

Telegram 攪唔掂，咁查封連登堅柒，打散左連登仲難搵人仲難攪

6.12之後圍警署税局
同埋二百萬人示威時咪係咁
其實有一定道理

有冇 fact check
我話 Cp 準備屠城都得

無fact check，唔理

香港會輸 係咩意思

連燈？Connecting Lamp.....

日日放風話警犬內部矛盾，錄音又無得文字，信條命咩

任何一切只會逼抗爭者更勇

水炮射顏料好難搞
又要即走 走左拉倒又容易入

唔fact check一概唔信

真假都好 可以肯定呢啲人到而家都無悔意 暴徒前 暴徒後
以為自己有棍就係正義

其實 ISP 都係封唔到 Domain 可以不斷轉
TG 都係咁樣避過俄佬封殺 經 AWS 分散
一封就要封晒成個 AWS 會搞死埋其他公司同系統

連登個個愛國愛黨，保家為港，要查就查香討babyk , 港獨大本營

技術上可以black list IP
至於法律上 屌算鳩數啦仲講法律
法律係寫唔比殺人 但係保護唔到你唔比人殺

用Telegram溝通暫時未能破解

連登只係一個平台咋傻仔

集體請辭
除咗做狗搵唔返咁高人工 辭佢老母咩

佢封到幾多ip你可以封但ip都可以轉

呢啲可以點factcheck

白色精液

內鬼都未捉到 學人諗戰術

白衫行先? 集體請辭?
咁有趣?

要求阿一畀佢哋開槍咋。

水車同顏料無得玩

連燈??咩黎咖
我只識連登

辭職囉 無人會留班狗
至於病假啦喎 你慌班仆街平時唔會請
大把職業病人啦

不如immj同police合併, share同id card同 fingerprint

用水炮車咪冇得埋身打人發泄囉!

點解7.7/7.14明明講係驅散, 但實際係圍堵捉人, 原來係想可以借捉人時扑吓D女發泄吓嚟提升士氣, 點知玩大了班友仔今次竟然識得還手, 即刻又驚死話要保持距離.

咁係咪欺善怕惡? 身為人民公安共和国衛士點可以咁慫样! 連城管都不如

唔好睇到連狗咁正義 連狗成至今都無回應過因搜查令交過幾多人出黎 阿Joe至少都打官司打到輸左至交人

條友真係唔識架喎!

其實會 散仔福利會 都要同返散仔交代
呢篇文就係似 WhatsApp 比啲會員做左啲乜

阿JOE 個狗竇本來好好地被港共捉人用
點知被班鳩毛玩串左

當日lihkg爆出黎
我只係隔左兩個鐘申請
就已經係第兩萬幾個

shut down左連登，我估半日左右啦。

拎條錄音出黎先再講啦屌你

知邊個IP上過連登, 俾佢知埋你login個email, 咁可以點? 頂多知你上過連登出個post. 你唔好傻仔到俾password佢, 手機唔解鎖, 佢點知你係邊個user?

佢哋用防盜粉未, 洗唔甩, 化學成分特殊, 中咗就係證據.

噴呢啲？

CP唔係用黎屈人既咩

咁仲簡單
留曬案底只會大家都冇曬底線
唔知有10幾萬有政治案底既人勇武既時候會點呢

買返黎通街派，全港巿民個個都有呢種色
咁呢種色就唔再係特色

而家都顏色戰，個個義士都染上紅色

黑色 - 石油火燒市民
白色 - 強姦學生妹同全港女性
紅色 - 血腥鎮壓

漏咗攜眷

其實連登要封就封唔到
我唔覺得ISP會合作 因為無法律依據 而且唔係全部ISP都係紅底
如果唔係全部ISP封 只會令到單一ISP用戶集體走佬

但連登有個弱點 就係連仔
反正黑警做野都唔需要法律 捉佐連仔返大陸處理唔係難事 而且個運動都影響到大陸對香港控制問題 大陸絕對接受做法
好多人覺得連登無佐可以轉場 但連登係一個好重要的示威者資訊平台
無佐連登成個運動的溝通同連接會大受打擊 而且運動人士分散佐唔同平台
突發性的動員力 會變到好差

不盡信 但係都要諗對策
連登熄燈都唔係未試過
顏色液體同戰術都要諗破解
以防萬一

玩彩彈嘉年華

而且佢哋可以 以退為進
出膠post 撚狗post(上次阿拉伯文)
搞死義士 搞臭連登

假到 咩集體請辭 得啖笑

條友真係唔識架喎

香港警察係半軍事部隊
佢地真係當打仗的

假撚到

刪囉on99,而家係全香港玩鳩你黑警啊！我facebook都一樣收到料，千千萬萬個forums,你刪撚晒佢囉，屌你老母

唔係呀？堂堂三萬幾人驚一個討論區

咁斷左隻手指仔就咪撚呱呱嘈
四肢都未殘廢

用telegram轉發去4chan,reddit做過渡，搞得起連新壇都唔洗搞，一個they group幾萬人

要起佐先 起馬有個逃生門

個意思係佢打某種顏色落你度等你整唔走然後cctv要捉你就易好多
上屋企搜到你有中就做物證
你諗咗去邊

連仔server又唔係香港

但佢人係香港

黑警查封曬網絡設備商未得

yes, it’s the vital value of cloud system.

冇可能封撚到個distributed system。

佢黃色未個個人穿黃色衫

負皮係俾狗的

所謂暴徒人數不斷增加咪佢地主動搞出黎

我無野講

起左咪等住搞你，連登都搞到你新壇搞唔到？
4chan,8chan,reddit距搞條毛

我都想買顏色液體，自己油杉，派街坊diy件杉都好。

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

無連登咪去高登同膠登
唔解決真正嘅問題只係想解決提出問題嘅人係冇用架

大把論壇

左一句暴徒,右一句暴徒,
以後出黎遊行=暴徒

嗯

佢地個思維仲停留係「有暴徒搞事」or「有年青人成為暴徒」
呢一刻都冇recognize 到，所謂「暴徒」＝「香港人」

關件衫春事咩
有無咁難明呀

仲有高登

真係要夾硬嚟的話，喺HKIX 做手腳，但咁的話同將長城引入香港冇咩分別

香港警察同個政府一樣咁垃圾，成日覺得自己冇錯
如果有問題，就係提出問題嘅人有問題
於是打鳩提出問題嘅人，以為咁樣，所有人就會收聲

唔係用黎幫人件衫變色咩

除非你屈打成招姐

如果迫唔到交資料咁連仔點解要del 雞尾酒d po
啱啱去搵都搵唔番

奶媽咁打得，即刻出信命令FBI做野啦

有幾難 書店老板都可以捉返上大陸
一個論壇仔管理員要捉上去有幾難

明明就係香討同baby condom吹雞, 關連登咩事

唔係
係留個記號比你去認你
我當佢打黃色你著黃色
你件衫仍然會有獨特既一撻野
對返cctv track e條友
明唔明
中衫就除衫姐
佢亂打始終好易中你啲唔可以即刻處理到既位
咁醒水既人實會返屋企前處理,里埋買衫換/遮先出返嚟搭車
但總有啲唔醒既人
咁果啲咪好易拉囉

應該係；

CP Commissioner of Police 警務處處長
DCP Deputy Commissioner of Police 警務處副處長

咁點做早

你出街前包到嵌晒
出到去換衫
返嚟既時候自然又係包到嵌晒咁返嚟
鞋都係帶多對
買白飯魚現場用離場即掉
出咗咁多次都唔識?

唔理有幾真 有幾假 感覺似幾有point
似係現時警隊 最有可能做出既舉動同反應
大家識做

你話佢唔會噴衫噴人肉體

大家都係諗果d野 都係用果d招
你諗用漆彈 人地都係咁諗 顏色液體
可行既 但佢搞到記者平民財產就開心
係室內小小既地方更加無可能用到

黑警都戇撚鳩 講撚到所有野都要對自己有利

乜撚野叫包到嵌晒呀dllm

點撚封lihkg

有幾戇鳩先會話查封連登

「無須出示委任證」

你廢咗警察通例一了百了啦
而家已經冇嘢管到班癲狗

除褲噴白漿？

JPOA:
Junior Police Officer Asso
員佐級協會

驚會好似黎M咁會過底

seed呢屌

封咗出post部電腦都唔影響個網架

呢d可以流到出來

你咪用顏料彈囉 我地遊行前就先自己玩顏料 睇你點識別 用下你個閪腦啦
btw佢出得呢個suggestion 證明black bloc真有效

""如果"" 係真, 智商真係無下限.
全部行動, 計劃, 分析都係火上加油, 與民為敵

CSTCB有料ge
不過係班condom唔L識IT,以為可以就咁封姐

除非有錄音錄影(e.g. 你地無做錯到)

否則一切都係流料

香港「反送中」抗議日漸常態化，示威者每逢周末發起遊行集會，多次演變成大規模警民衝突。

從香港示威者6月12日衝擊立法會以來，示威者的問題一直是香港輿論焦點。7月14日沙田警民衝突暴力升級，有示威者被警員圍毆，示威者制服冒警警員時以武力對待，引發各界憂慮香港局勢惡化。

警方指責示威者暴力，在示威時使用過份武力。政府及警方形容示威者是「暴徒」，「破壞社會安寧」。

此前採訪了警員，此次採訪示威者希望幫讀者更多了解香港警察的想法。

沒組織、沒領袖，香港青年如何成為「抗爭專家」

示威者：警察不是「雞蛋」
示威者陳先生（化名）對表示，示威者在這次風波中被夾在政府與警員之間，警察不斷把對政治的不滿發洩在示威者身上。

「政治問題是要政治解決，政府無能，不斷把我們推去『送死』，我希望他們想清楚，終有一天，雙方都會控制不住，搞出人命來大家也不想，」他說。

30來歲的陳先生分別參與了至少兩場人示威行動，由於擔心影響工作，他要求不要透露他的身份。

「警察的武力前所未見，那些警棍、橡膠子彈、催淚彈正面飛過來，有口罩不代表不會受傷，同伴們長時間示威，受到很大壓力，」他說。

在警方眼中，示威者是受薪工作，配備各自製的裝備、對比警員各種專業防具，是「雞蛋」與「高牆」。但陳先生認為，警察早已不是「雞蛋」，「他們的橡膠子彈擊中我的同伴！你叫我們怎麼忍？」

「他們身穿防暴裝備，手執警棍，我們也怕受傷，也怕死，而很多同伴都被人網絡『起底』，隨時失去工作及前途。」

多名參與示威活動的示威者及其家屬的資料在社交平台廣泛傳播。

「現在我到任何地方都不敢說自己是示威者，在各個記者會中，我被政府責怪，說不能接受我，」陳先生說，「但這個社會是需要愛香港的人的，不單是遊行示威才出現，我不會後悔，他們終有一天會明白的。」

示威者是否把警察當成敵人？
不同媒體或民眾拍下的多條片段顯示，香港警方多次正面以警棍或胡椒噴霧攻擊已經投降或後退的示威者和記者，亦有片段顯示，多名防暴警察手持警棍，圍著倒地的示威者拳打腳踢。

香港記者協會主席批評，現場執法警員威脅記者採訪，並指警方對記者使用的暴力已經超出社會可接受的程度，影響市民知情權。

陳先生說不願意逐一評論個別事件，「現場這麼混亂，示威者反抗是很正常，示威者的行為經常被人醜化，警方做什麼都被政府說成天公地道，他們也有攻擊示威者，我的同伴都受傷了，為何還要說示威者的錯？」

他指出，在普羅大眾的群組或是泛民派的社交媒體，也會流傳警察亂打市民的畫面，「這些你們不去看？建制派為何不譴責？不是公平，公正，無私嗎？」

據香港媒體報道，香港警隊內部有強烈的團體意識，把示威者視為潛在罪犯，任何警員公開表達對示威者的同情，有可能受到警隊其他人的排擠，甚至影響升遷。

訪問中，陳先生多次直接把警察稱作「狗」。

多個民間團體及民主派人士指責示威者在抗議活動中部署失當，批評示威者有意挑起警民衝突。在建制派支持者流傳著一句說話：「沒有示威，只有暴徒。」

我寧願佢地唔撈啦，
雖則得毅進學歷，
但黑警理論上體能點都好過普通人。
高LV可以做體能教練，
低LV都可以做地盤，
即使看更都係工呀，
有手有腳唔怕冇工開，
點都好過做黑警

警犬可以得閒放蛇去解決需要
可以隨便打人逗人發泄
仲可以返8粒蛇7粒鐘

其他工邊有咁好

議員記者冇特權你班友有冇讀過書架